\documentclass[12pt]{article}

\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{ wasysym }
\usepackage{listings}
\usepackage{amssymb, latexsym}
\usepackage{graphicx} %% Agrega imágenes.
\usepackage[usenames,dvipsnames,svgnames,table]{xcolor} %% Color a letras.

\usepackage{fancyhdr}
\pagestyle{fancy}
\fancyhead[r]{ Adrian Aguilera Moreno
  \\Introducción a Ciencias de la Computación, Grupo: 7027}

%% Inicio de documento:

\begin{document}
\section*{Instrucciones}
Breve explicación con respecto a la ejecución de los programas en este proyecto.
\begin{center}
  \includegraphics[scale=0.30]{./Imagen/I1.png}
\end{center}
Los programas ejecutables\footnote{Donde se encuentra el \textcolor{ForestGreen}{main}.} son los que se
encuentran encerrados de amarillo en la imagen anterior.\\[0.1cm]

El orden de ejecución debe ser el dado por la siguiente lista:
\begin{itemize}
  \item[1.] \textbf{\textcolor{NavyBlue}{Registros.java}}
  \item[2.] \textbf{\textcolor{NavyBlue}{Dia1.java}}
  \item[3.] \textbf{\textcolor{NavyBlue}{Dia2.java}}
  \item[4.] \textbf{\textcolor{NavyBlue}{Dia3.java}}
\end{itemize}
El archivo \textbf{\textcolor{NavyBlue}{Menu.java}} no tiene algún orden de precedencia, sin embargo, si
se quiere consultar algún estado de juego que aún no se haya finalizado o llevado a cabo este sólo manda
un mensaje indicando que \textit{no hay registros}.\\[0.1cm]

A continuación se da un ejemplo de jecución:\\
\textbf{1.} Así se debe mostrar el inicio de Ejecución de la clase \textbf{\textcolor{NavyBlue}{Registros}}:
\begin{center}
  \includegraphics[scale=0.30]{./Imagen/I2.png}
\end{center}
\textbf{2.} La primera instrucción a realizar debería ser \textbf{Ingresar un jugador}, pues al no haber registro de
jugadores no se puede mostrar y no tendría caso salir\footnote{Sales del juego, se guardan los cambios y
puedes regresar a guardar más jugadores.} o terminar\footnote{Sales del juego, se guardan los cambios y cuando
regreses no podrás registrar más jugadores.} el juego:
\begin{center}
  \includegraphics[scale=0.30]{./Imagen/I3.png}
\end{center}
\textbf{3.} Después se debe escribir lo que se le solicita, lo anterior teniendo en cuenta que el día y mes de
nacimiento deben ser dos dígitos mientras que el año de nacimiento debe tener 4 dígitos:
\begin{center}
  \includegraphics[scale=0.30]{./Imagen/I4.png}
\end{center}
\textbf{5.} Después se desplegará nuevamente el menú y podrá seleccionar otra funcionalidad, en la imagen siguiente
se muestra nuevamente el registro de una persona:
\begin{center}
  \includegraphics[scale=0.17]{./Imagen/I5.png}
\end{center}
\textbf{6.} Con el registro hasta el momento podemos mostrar los jugadores, de la siguiente manera:
\begin{center}
  \includegraphics[scale=0.25]{./Imagen/I6.png}
\end{center}
\textbf{7.} Decidir terminar el registro se debe ver de la siguiente forma:
\begin{center}
  \includegraphics[scale=0.25]{./Imagen/I7.png}
\end{center}
\textbf{8.} A continuación compilamos y ejecutamos la clase \textbf{\textcolor{NavyBlue}{Dia1}} y debe
mostrar la siguiente salida:
\begin{center}
  \includegraphics[scale=0.25]{./Imagen/I8.png}
\end{center}
\textbf{9.} En está clase recomiendo ampliamente primero \textbf{Presentar las parejas}, de lo cual tendremos
un resultado como el siguiente:
\begin{center}
  \includegraphics[scale=0.25]{./Imagen/I9.png}
\end{center}
\textbf{10.} Continuando debemos \textbf{Empezar el enfrentamiento}, el resultado será:
\begin{center}
  \includegraphics[scale=0.25]{./Imagen/I10.png}
\end{center}
\textbf{11.} \textcolor{red}{Importante:} Las claves deben introducirse sólo separadas por un; espacio, coma, guión
o algún símbolo de su preferencia, estas deben estar en el orden en el que se muestran los jugadores\footnote{
Si hubiesen más jugadores se mostrarán las parejas, si sólo juega una persona se le asigna un código al computador y
este funge como pareja.}
\begin{center}
  \includegraphics[scale=0.25]{./Imagen/I11.png}
\end{center}
\textbf{12.} Después debe mostrarse lo siguiente:
\begin{center}
  \includegraphics[scale=0.30]{./Imagen/I12.png}
\end{center}
\textbf{13.} Al jugar tendríamos algo como lo siguiente:
\begin{center}
  \includegraphics[scale=0.25]{./Imagen/I13.png}
\end{center}
luego
\begin{center}
  \includegraphics[scale=0.25]{./Imagen/I14.png}
\end{center}
y por último
\begin{center}
  \includegraphics[scale=0.25]{./Imagen/I15.png}
\end{center}
\textbf{14.} Lo siguiente sería salirse del juego, pues no hay más parejas que enfrentar en este caso, una vez que
se salga del juego y no haya más parejas que enfrentar no podrá volver a intentar enfrentar las parejas, a continuación
una ilustración de salir del juego:
\begin{center}
  \includegraphics[scale=0.25]{./Imagen/I16.png}
\end{center}
\textbf{15.} Al compilar y ejecutar el \textbf{\textcolor{NavyBlue}{Dia2}} se debe mostrar algo como lo siguiente:
\begin{center}
  \includegraphics[scale=0.25]{./Imagen/I17.png}
\end{center}
\textbf{16.} En está clase recomiendo ampliamente primero \textbf{Presentar las parejas}, de lo cual tendremos
un resultado como el siguiente:
\begin{center}
  \includegraphics[scale=0.25]{./Imagen/I18.png}
\end{center}
\textbf{17.} Luego iniciar el juego de la siguiente manera teniendo en cuanta las indicaciones para introducir las
claves que se dan en el \textbf{\textcolor{NavyBlue}{Dia1}}, le sigue el ejemplo:
\begin{center}
  \includegraphics[scale=0.25]{./Imagen/I19.png}
\end{center}
\textbf{18.} Al jugar se tiene algo como lo siguiente:
\begin{center}
  \includegraphics[scale=0.25]{./Imagen/I20.png}
\end{center}
y
\begin{center}
  \includegraphics[scale=0.25]{./Imagen/I21.png}
\end{center}
\textbf{19.} Por último terminamos el Juego, de otro modo no se tendría algo que hacer pues ya no hay más parejas
para este caso partícular:
\begin{center}
  \includegraphics[scale=0.25]{./Imagen/I22.png}
\end{center}

\end{document}
